國安法下會否充公肥佬黎蘋果所有股份？

如題
國安法下會否充公壹傳媒所有股份？